# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-12 23:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-12 23:29+0000\n"
"Last-Translator: Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (https://www.transifex.com/shuup/teams/55306/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Checkout payment phase message"
msgstr "结帐支付阶段消息"

msgid "Set a custom message to use in checkout payment phase."
msgstr "设置要在结帐支付阶段使用的自定义消息。"

msgid "Checkout card details message"
msgstr "结帐卡详细信息"

msgid ""
"Set a custom message to use in card details option when doing checkout."
msgstr "在签出时，将自定义消息设置为“在卡片中使用详细信息”选项。"

msgid "Checkout saved card message"
msgstr "结帐保存的卡片信息"

msgid "Set a custom message to use in saved card option when doing checkout."
msgstr "在签出时，将自定义消息设置为在保存的卡选项中使用。"

msgid "Saved card message"
msgstr "已保存的卡片信息"

msgid "Set a custom message for the saved card section in customer dashboard."
msgstr "为客户控制面板中保存的卡部分设置自定义消息。"

msgid "Either token or curstomer should be informed."
msgstr "应该通知令牌或顾客。"

#, python-format
msgid "Please configure Stripe keys for payment processor %s."
msgstr "请为付款处理器%s配置Stripe键。"

msgid "Purchase"
msgstr "购买"

msgid "Saved Card"
msgstr "储值卡"

msgid "Secret Key"
msgstr "秘密钥匙"

msgid "Publishable Key"
msgstr "发布式钥匙"

msgid "contact"
msgstr "联系人"

msgid "Stripe customer ID"
msgstr "Stripe客户ID"

msgid "Stripe Customer"
msgstr "Stripe客户"

msgid "Stripe Customers"
msgstr "Stripe客户"

#, python-format
msgid "Stripe: %(failure_message)s (%(failure_code)s)"
msgstr "Stripe：%(failure_message)s（%(failure_code)s）"

msgid "Stripe Checkout"
msgstr "Stripe结账"

#, python-brace-format
msgid "Payment for order {id} on {shop}"
msgstr "{shop}订购{id}付款"

msgid "Stripe Charge does not say 'paid'"
msgstr "Stripe收费并没有说“已付”"

msgid "Stripe Charge"
msgstr "Stripe收费"

msgid "Click the button below to enter your card details."
msgstr "单击下面的按钮输入您的卡详细信息。"

msgid "Use saved card details by clicking button below:"
msgstr "单击下面的按钮使用已保存的卡详细信息："

#, python-brace-format
msgid "Pay with {brand} **** {last4}"
msgstr "支付{brand}*{last4}"

#, python-brace-format
msgid "Pay with {funding} {object}"
msgstr "用{funding}{object}支付"

msgid ""
"We use Stripe for secure payment handling. You will only be charged when "
"your order completes."
msgstr "我们使用Stripe安全支付处理。只有当您的订单完成时，您才会被收取费用。"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

msgid ""
"Save your card details for a faster checkout. You can change or delete it at"
" any time."
msgstr "保存您的卡详细信息，以便更快地结帐。您可以随时更改或删除它。"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Expires"
msgstr "结束"

msgid "Number"
msgstr "号码"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Change payment details"
msgstr "更改付款细节"

msgid "Add payment details"
msgstr "添加付款细节"

msgid "Save payment details"
msgstr "保存付款细节"

msgid "Stripe Configuration"
msgstr "Stripe配置"

#, python-format
msgid "Accept credit cards using <a target='_blank' href='%(url)s'>Stripe</a>"
msgstr "使用<a target='_blank' href='%(url)s'> 条纹</a>接受信用卡"

msgid "Don't have a Stripe account?"
msgstr "没有Stripe账户吗？"

msgid "Register now"
msgstr "现在注册"

msgid "Payment details successfully saved."
msgstr "成功保存付款细节。"

msgid "Error while saving payment details."
msgstr "保存付款详细信息时出错。"

msgid "Unknown error while removing payment details."
msgstr "删除付款详细信息时出现未知错误。"

msgid "Payment successfully removed."
msgstr "付款成功取消。"
